深圳居民表示聽到十點大叫

有邊個位最近深圳 天水圍天恆
不如搵個位快閃大叫

鄰國有染紅燈光 我地有光復大叫

推 一燈大師千里傳音
Cls

就正如南韓向北韓邊境播kpop

邊境放氣球

喺天恆後山嗌過去

用南韓播 KPOP 去北韓既方法

行山健體

平反六四

我記得天恆好近 可以望到
而深圳竹子林 香密湖可以收到香港電話 但唔知最近係邊個位

台灣當年都喺金門前線不斷放反共氣球，播反共標語去廈門一帶

推到有人試

wadiu

痴線
好正

有無大西北手足介紹下

不過一人多實有狗追 要考慮快閃同走佬方法

推

香港建國 天滅中共

求幫推！
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

持續大嗌落去啦

推！！

邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

咁直接攞大聲公嗌過去啦

集體上後山，帶喇叭，電筒 laser point，用morse code 打「光復香港，時代革命」「天滅中共」嘅拼音

好好

佢地都用無人機撚夠我地，以其人之道還其人之身啫

痴撚線🤣🤣🤣

好戇鳩

今晚天水圍居民落去叫啦

高位得後山，上落冇乜路，可能係橋度要有patrol

有D誇

真，玩命

好似以前台灣對住大陸播鄧麗君咁

cls

收到風，台灣都有人聽到

一於學南韓，氣球派傳單，喇叭播口號

會唔會係上水果面，深圳都好闊架Wo
蛇口(天水圍 - 深圳灣口岸) ，羅湖( 上水)

屌

南北韓邊境

痴撚線有冇可能

近既關口唔多

好多都邊境 應該濕地公園 天恆最接近

真係有可能聽到咩

嗌啦,嗌大聲啲啦

其實朗屏果邊都見到大陸

輸出革命（物理、聲學）

爽

push

南韓都係用大喇叭向北韓播KPOP
連金仔都勁唔LIKE 呢樣野

日日播

係叫都叫「一起抗共」啦
正係講香港建國 即係挑釁
一起俾人感覺係拉攏

輸出革命

放文宣氣球就有可能，但係有啲無聊...

好治癒

一齊嗌囉, 支持下我地

好似南韓同北韓邊境咁

得喎

唔撚信囉

就算天恆好近..
都冇乜可能傳到去深圳啦~!

沙橋村都難啦!!

我就住個到 晚晚都聽到二個人叫

大佬好功力

如果啱風向...

鴨寮街有大聲公。

我一早講過用呢招
氣球派傳單/零食/USB

反共波波

1，遊行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府
香港學唔黎

痴線, 雖然天水圍叫得好大聲, 但有咩可能叫到去中國阿, 南韓set 大喇叭都係傳到少少到北韓咋

828 Metoo集會
830 中環和平紀念碑默站
831 民陣遊行
91 機場
92 三罷
93 三罷

而家仲有

With大聲公 輸出革命

組團

笑

所以應該係深圳居民自己叫

放氣球過去得唔得

夏天吹南風其實啱架

仲有氣球，南北韓好多野可以參考

有冇咁勁
隔兩條街都聽唔到啦....

音響升級

南風點飄上去

光復香港 天滅中共

你啱 南風係向北

竟然 成功 上傳 革命

汽球唔係愈升愈高咩 要研究下

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

有得諗

用E個有無得諗

不如……

喺元朗流浮山嗰邊掛直幅
唔知深圳睇唔睇到

喇叭？

冇可能啦，我諗有隔10km以上

玩鳩咩
隔住成個海點到

真唔撚真

得兩個？

石峽尾都唔少

up

嗌過去俾佢地聽到！

十點鳩叫唔好停
唔好改時間

同我大大力叫過去

邊境近首爾
但同平壤爭好遠
再者，我唔覺北韓會畀人近邊境

CLS

天滅中共退黨保平安

要嗌到，有人一講光復香港，就識接時代革命

係可以望到 不過都有成幾公里 就咁叫冇乜可能聽到

好似法輪功式咁播錄音

其實摺飛機掟過對面岸有無得諗

要借到北風先有用

高手

天恒果面就冇野阻隔
上水果面只有3-5km
定係喺偏北地區set fm radio???

我覺得唔好一尼就天滅中共
人地好難入口
用人權自由64貪腐特權做切入點會易入口好多

流浮山望到深圳

播音牆

9up多，去過都知隔幾遠。。。無設備就咁叫傳唔到

天水圍點樣嗌過對岸呀

諗起大鐘音

勁阿屌
今晚各位再大聲啲！
我要天安門都聽到！！！！

天水圍巴絲咁厲害

嘈到過格離河咁勁

點天燈

推
被捕人仕關注組

反對曾偉雄聯合國要職聯署

得月樓村，一河之隔

不如試下用喇叭去播六四民歌或者劉曉波零八憲章嘅內容

係唔係飛傳單

朗屏丫X山都得
不過小心鄉黑

舊link 已有八萬幾人簽

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

鄉黑地頭，小心二百刀手

似流料, 點會傳到咁遠?

禁區有狗屋，的你去新屋嶺就hihi

深圳唔使普通話啦

自由中國 天滅中共

搞到好似南北韓咁

中秋節啦，月餅傳紙仔啦

仲要有警署係隔離

唔係禁區

屌你認真?
知唔知有幾撚遠

旁邊已經係，即係梧桐河條橋

要叫反共復國 毋忘在筥

又玩月餅

光復中華 天滅中共

天水圍天恆.... 要走上山叫喎....
同深圳隔個維港咁遠...

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係就叫廣東獨立

go go go

天水圍巴打咁勁

唔用普通話啦 消滅返佢既普通話

十月圍城

講咩撚嘢普通話，整污糟把口，粵語佢哋命就明，唔明算撚數。

把聲大到佢哋聽到就夠

okay woh

真心綁啲假文宣過去有無得諗
咩見義勇為梁烈唯 等班護旗手護得咁過癮

天水圍巴絲一齊上山叫

朗屏圍村果頭好僻，我肴

一直在玩命

天水圍同深圳隔左個海（深圳灣）
仲要深圳灣離深圳民居有段距離
難d

丫X山可以由天水圍上

推呀

Laser 射過去

太撚遠 冇可能 幾千個都未必得 仲要座山咁細

咪傻啦
同一條屋村我都聽唔到啦

咪去邊境d山到送頭
早前蘋果先話邊境有暗路

播黃大仙果段二胡

寫信返去

驅逐共黨 解放香港

Pish

放時代革命 風箏飛過去。。。

天水圍北同深圳真係只隔流浮山同深圳河
上去廿幾樓至40樓係可以好清楚望到深圳
嗌得到過去唔出奇

台仔用炮打宣傳彈

set fm radio呢個可以點玩?

橫洲
元朗

你講橫洲座山？
咁點解唔去天恒果度

大家努力

打倒共產黨

放各種標語既 風箏飛過去得唔得

堅吾堅？

其實可以順便播埋中國人鬧共產黨啲聲帶

咁樣可能比較容易畀佢哋吸收

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

晚晚十點 窗邊鳩叫；828 國泰城；828 metoo；！831 民陣號召！遮打至中聯辦！；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

如果200萬人係深圳河對面（香港範圍）嗌過去實嚇死小熊

天滅中共 還我自由?
天滅中共 還民自由?
天滅中共 民主自由?

學民間電台廣播(香港犯法的) ，set 係北面，不過範圍有幾遠我冇資料
況且依加冇人聽fm radio，起咗都冇人知

廳咩忠公！

冇可能

不得了 洗唔洗夾錢買大聲公？

孔明燈？但要confirm 風向

邊位手足咁堅

我地係時候要學南韓，係流浮山、天水圍設立廣播系統，傳出革命！全面進場！

用大聲公

齊齊邊境放氣球啦

推!!

蓮麻坑路最近
聽到深圳d車聲添

可唔可以放風箏?
用標語做風箏?

成5km喎

落馬洲 都好近 不過無唔散

咁勁

係 要睇 風向

咁要集中係天水圍叫
星星之火可以燎原

之前話邊條村得個鐵絲網隔開中港嗰度係咪可以去嗌

播早幾晚黃大仙手足門播果段野有冇得諗？

所以一定係深圳居民自己叫

玩激光 射過去 深圳灣公園 果再晚上好多人

琴晚上twitter 先聽到天水圍人大聲到cls
聽到都真係唔出奇

用喇叭放大林鄭個光復香港時代革命

有冇咁痴線

耳實真係可以咁玩噃

氣球入面放傳單

搞笑咩，隔離條村都聽唔到人啦，重想嗌過去幾公里

航拍機派傳單得唔得

題外話

搵日200萬人一齊拎大聲公係邊境嗌

小弟住天恆
呢幾日想講真係勁大聲
但去到對面海就誇左d覺得

gchi

正呀推

屯門D山 上到頂 望到成個蛇口 深圳灣。。

天滅中共
要搵多啦a夢幫手先得

好似三八線大喇叭咁
日日係咁播sorrysorrysorrysorry力架力架力架力架
你都咪話唔少野

好撚鳩柒勁

每晚十點,窗邊大嗌.
22-23約實大家,不嗌不散

Push

推，

中英街點睇？

無可能聽到囉 應該係深圳有人叫 唔會係天恆傳過去

亂講架渣，點聽到

南風

[ 法國旗手 ] 見到法國人咁撐我地 我地好似冇咩表示

反送中#metoo集會 晚上 8:00 - 9:30 地點：遮打花園

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

Telegram 頻道

每晚10點 不見不散 唔好諗住轉乜時間 轉個d 一定係鬼

你啱

仲可以幫佢地來個幻彩詠深圳

我住天澤

鄧麗君行前三十年

10幾鐘開始聽到

光復香港 時代革命
光復中華 天滅中共

播啲洗腦歌

氣聚丹田，千里傳音 音 音 音～～

邊有可能會聽到

笑咗😂😂

講真其實上水沙頭角個D位, 好易叫到上去

要輸出革命記得叫光復廣東/光復大灣

南風>南向北
北風>北向南
依家夏天係吹東南風，要做而家做，遲d入冬轉咗風向就做唔到
BTW 呢招台灣當年用過

金門播音牆播鄧麗君比廈門人聽
我地播海闊天空比深圳人聽

唔通係沙頭角

花式自殺喎

播音牆，有得玩喎

同感

要鄰國都聽到我地嘅聲音

推 屯元天 !!!

諗起黃子華話香港有言論自由出咗一個黃毓民 中國有言論自由嘅話保守估計都有二百萬個黃毓民

今晚繼續。。。十點天水。圍城

干擾自己人？
邊個係佢自己人

天恆都幾遠
咁都聽到

係唔係吹水 有冇咁勁

起來！
不願做共產黨的人民
把我們的血肉
築成共產黨的圍牆
中華民族
到了最危險的時候

叫廣東獨立啦

人地到時間大聲播國歌乜都摭哂

南北韓咁

可以試下整定一大堆汽球，等風向岩就係天台係咁送出去？

似玩鳩你地多

諗起子華講過既二百個黃毓民

支持
721

玩埋激光有無得諗

學南韓咁係邊境播kpop

掂喎
繼續嗌 嗌大聲啲

天恆隔咁遠，不如上水落馬洲仲好啦

你估樓上樓下左右會唔會篤灰？

其實大陸都好多人反共產黨。

大聲公

由天水圍上30分鐘到

應該就係啦
除咗沙頭角之外都無乜可能

天水圍人嘅氣勢應該夠做

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

深灣路已經好近 但真係山黎 隔離又有村屋

沙頭角合理啲好似

流浮山鄧族地頭喎
保險d就白泥
但偏到仆街

邊有可能

當年重有收發站，整哂大喇叭，日日廣播
詳情：台海心戰

大陸電台啲功率好高架
香港0.5-3kW
最勁歌賦山都係6kW
深圳至少10kW起跳
沙田都收到大陸台

大陸老人家唔識上網就成日睇電視聽收音機

我成日聽fm收音機好羅曼蒂克

推！

到時支那每逢10點播義勇軍進行曲

邊可能呀
我住麗湖都聽唔到天晴啦

一齊嗌

北韓咩

推。

[img]]

再接再厲

約埋一齊hk 大叫， 再找幾個在大陸收音試吓收唔收到， 10月1日正式出動。

諗起南韓

cls資訊戰

同志們 大灣區啲水好味嗎

仲有南生圍果邊都好近深圳

西面楚歌

果邊少民居 有都係老人

最近係打鼓嶺

青山囉

同樣係對付共產政權

戰線延長

用廣場舞喇叭啦,仲可以錄音

Yes

暴動氣球？ 消息人士爆料中共將會出動導蛋攻擊。

導彈

你哋要繼續加油呀 我屋企藍 佢哋一聽到就會屌鳩番你哋 但係你哋唔好氣餒呀 你哋要幫嗌埋我果份 我受咗傷 行動不便 要出埋我果份力呀 加油呀

有冇人知道邊個屋邨嗌去深圳最清楚，急

要搵返幾部黃大仙喇叭去

邊境播黃大仙嗰首啦

勁呀

嘩
啲老人家聽多兩聽
容乜易勾起晒六四啲回憶

邊境朋友，辛苦你地繼續嗌大聲啲啦

組隊開喇叭叫

好搞笑

天恒點嗌過后海灣呀
最接近而又係非禁區應該係打鼓嶺/ 沙頭角山咀/ 上水料村一帶

料壆

禾艾武警

上水大水管果邊就好近啦 隔離就羅湖站 成班單車友去叫

成幾十公里遠，人聲邊有可以傳到咁遠

啊

cls, 天水圍手足叫到過鄰國

下,屌呀咁都聽到

天恆天逸天澤俊宏軒呢幾條邨好撚堅，嗌足一個鐘，又大聲

好正

勁！

推廣粵獨風氣

樓下有一把聲應我

推多種表演

咁撚遠笑死

其實d大陸佬睇錢咁緊要，用氣球整d文宣，經濟方面，漂過深圳河以北，你話會點呢？

口岸啲樓玩得過喎

捲啲硬卡紙做圓形

小心鄉黑

有得諗喎

叫撚爆佢

航拍

中英街啊？其他地方都好遠下.

去沙頭角嗌下

用紙飛機

不漏洞奶

係咪想屈層5樓冧係因為香港嗌聲

有無可能

天滅中共！

721811

但點會聽到, 睇地圖去深圳灣都成5-7 公里傳到咁遠咩

唔太信

驅逐共黨 光復香港

蓮麻坑鐵絲網對面就係深圳

好似南韓播kpop比北韓聽咁

咪玩啦

果個距離無可能聽到

上水？其實睇下地圖都見到

咁高功率架

用埋玻璃瓶加紙條 扔落海

我覺得韓國嗰個真係有啲用

深圳廣東大把人講粵語

有冇可能呀，天恆後山都仲用個後后海灣先到深圳

中英街要問狗攞禁區紙

光復中国 時代革命
Free China

放風爭

吊，幾公里，真係冇咩可能....

咪係，識聽唔識講。
係講就講台腔國語，扮國民黨打到來。

革命種子

熱氣球

落馬洲火車站

推
文宣live版

嗰首好似係人間道

放氣球
特大高空橫額
大 la吧
扔過邊境
唔同jurisdiction 中共吹你唔漲
港共要應對都要時間

四面楚歌

你講天滅中共佢地又話你港獨

成條東鐵線先20km

去上水/羅湖/落馬洲叫

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

laser斃命之處係條beam
黑夜嘅disguise基本失效了
所以巴打們玩star wars要遮樣啊！

邊有可能啊
好遠架喎 就算係大橋底叫過去都冇乜可能聽到
仲話聽到叫咩

直接用野播會唔會快d 中聲d

講笑咩，嗌到過去

唔係唔叫大聲啲呀嘛

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

Bang bang bang

點去點去?

咁勁？

我國語係香港話 蝗識唔識聽

人地個喇叭成座大廈咁大架

當年鄧麗君都開過咪廣播

條片點解咁奇，一開波講日文，左上寫cctv

Tui

原本應該係日文，然後應該大陸字幕組做咗中文字幕。CCTV個台徽應該係假嘅，呢段嘢冇可能上到CCTV

效法下學下野

天滅中共

尤為罕見的是，一度對鄧麗君禁聲的中共央視竟在12年後，在CCTV四台首度大幅報導鄧麗君去世12周年專輯《永遠的鄧麗君》，跨時40分鐘之久。這一異常也引起大陸網民的熱評。

話說係邊界放反共氣球返中國有冇得諗？

pish

竟然敢播